緊急法既另一面-立即普選

如題，當特首會同行政會議覺得中共既打壓令香港到左十分緊急既地步，可以宣布以緊急法立即實行普選，如此，甚麼831即刻可以放埋一邊

自推